[2018] 牙朗美欺12碼/罰球/表情gif對比整合

話說有ching 想我整啲對比gif, 比較下兩位球王係分組賽啲表現

首先係12碼

射前:

牙朗好似吸多左幾啖氣

真係射:

好明顯冰島個龍食左禁藥所以呢球比較唔到

最緊張既罰球

射前:

兩個都好認真

真係射:

好明顯冰島人牆過高, 所以都係唔計

慶祝動作:

各有特色

最後係兩大球王唱國歌:

美斯

唔推對唔住霉西

牙朗個眼神好似想殺人咁

冰島食禁藥，唔計！

勁撚有火，最後一次喇
佢都盡曬力

講真，龍門廢同勁既分別

真係好撚熱血，好想幫佢集氣出元氣彈

dgg都係衰牛油手個下啫，其他都無咩問題

國歌果個 其實
阿根廷國歌好撚長
通常剩係播前奏
係無歌詞 所以無得開口唱

C朗射之前吸氣多過美斯
唔計

夜晚晚 都被張張GIF笑到瞓唔到

小花全程死老豆

獎門人啦

零撲救，希亞路下場可以考慮下擺多條友落中場，反正擺個零救既龍係度都冇用

呢個我知，但係美欺個表情都係好大對比

牙朗 用表情已經帶動到隊伍士氣
美欺 個樣未踢已經輸咗咁

牙朗罰球近d喎，冰島人牆又高d 點計阿

冰島個龍門反應快過隻貓

牙朗嘅殺氣真係好型

牙朗唱國歌個樣好似劉馬車

c朗乜都唔計

美欺乜都計

唔知係唔係維京人反應快啲。

小花精神面貌好差

垃圾美斯

維克人力量同根性勁

丹麥又係專出龍門

屌 屍朗不嬲都係咁樣咖啦，之前懶係型咪又係唔入

佢地個個都好撚硬淨同認真

唔多唔少都有影響

一個當踢波係因為熱誠
一個當踢波係因為打工
呢啲咪臣同隱既區別lor

呢個post一定會好環保

支持牙朗

過多一個月可能就要整張牙朗捧世界盃同美欺拎水泙既對比圖...

ching sick ball

剩係睇到屎朗
射個波都要望天求神拜彿咁撚樣
反觀美斯就鬆容不迫
已經顯示兩個係唔同level

明知自已射唔入梗係從容不迫

美斯國歌個陣個樣明明就係屌完未好撚眼訓等陣想行下 國歌?關我撚事咩 又唔係播加泰首歌

呢句真

如果係翁sir會點講呢幾球波

推到今晚牙朗又發威

Pk同影帝生得矮？

真係高下立見

國歌個part好好笑